其實文宣係唔係要改下方向？

我覺得以往文宣都太過著重於撤回同獨立調查委員會，但係對落實真普選呢一點好少提。以加撤回咗送中法，以不論淺黃定中立都見到d狗嘅仆街，同埋d義士幾慘。我相信佢地亦會為2-4訴求撐落去。但其實立即進行政改，實行真普選呢一點都非常重要。我地係唔係應該針對呢點做多d宣傳？

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

唔好再推撤回或者林鄭上熱門

同意，其實真普選係最重要嗰樣野